# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-21 15:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\photologue\admin.py:60
#, python-format
msgid ""
"The following photo does not belong to the same site(s) as the gallery, so "
"will never be displayed: %(photo_list)s."
msgid_plural ""
"The following photos do not belong to the same site(s) as the gallery, so "
"will never be displayed: %(photo_list)s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:72
#, python-format
msgid "The gallery has been successfully added to %(site)s"
msgid_plural "The galleries have been successfully added to %(site)s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:79
msgid "Add selected galleries to the current site"
msgstr "添加選中相簿到這個網站"

#: .\photologue\admin.py:85
#, python-format
msgid "The gallery has been successfully removed from %(site)s"
msgid_plural ""
"The selected galleries have been successfully removed from %(site)s"
msgstr[0] "添加成功"
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:92
msgid "Remove selected galleries from the current site"
msgstr "從這個網站移除選中相簿"

#: .\photologue\admin.py:99
#, python-format
msgid ""
"All photos in gallery %(galleries)s have been successfully added to %(site)s"
msgid_plural ""
"All photos in galleries %(galleries)s have been successfully added to "
"%(site)s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:107
msgid "Add all photos of selected galleries to the current site"
msgstr ""

#: .\photologue\admin.py:114
#, python-format
msgid ""
"All photos in gallery %(galleries)s have been successfully removed from "
"%(site)s"
msgid_plural ""
"All photos in galleries %(galleries)s have been successfully removed from "
"%(site)s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:122
msgid "Remove all photos in selected galleries from the current site"
msgstr "移除屬於這個相簿的所有照片"

#: .\photologue\admin.py:163
#, python-format
msgid "The photo has been successfully added to %(site)s"
msgid_plural "The selected photos have been successfully added to %(site)s"
msgstr[0] "添加照片成功"
msgstr[1] "添加照片成功"

#: .\photologue\admin.py:170
msgid "Add selected photos to the current site"
msgstr "把選中照片列入本網站"

#: .\photologue\admin.py:176
#, python-format
msgid "The photo has been successfully removed from %(site)s"
msgid_plural "The selected photos have been successfully removed from %(site)s"
msgstr[0] "移除照片成功"
msgstr[1] ""

#: .\photologue\admin.py:183
msgid "Remove selected photos from the current site"
msgstr "移除照片"

#: .\photologue\admin.py:197
#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:27
msgid "Upload a zip archive of photos"
msgstr "上傳圖片壓縮檔"

#: .\photologue\forms.py:25
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: .\photologue\forms.py:28
msgid ""
"All uploaded photos will be given a title made up of this title + a "
"sequential number.<br>This field is required if creating a new gallery, but "
"is optional when adding to an existing gallery - if not supplied, the photo "
"titles will be creating from the existing gallery name."
msgstr "所有已上傳的照片將被冠以一個由此標題 + 有序數字而組成的新標題.<br>此字段在創建新相簿時是必需的, 但是在被添加到某個已經存在的相簿時則是可選的 - 如果未填寫此字段, 照片標題將由這個已經存在的相簿標題按上述規則組合而成."

#: .\photologue\forms.py:34
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: .\photologue\forms.py:36
msgid ""
"Select a gallery to add these images to. Leave this empty to create a new "
"gallery from the supplied title."
msgstr "選擇一個圖庫以將這些圖片添加進去. 如若留空, 則以所提供的標題來創建一個新相簿."

#: .\photologue\forms.py:38
msgid "Caption"
msgstr "說明"

#: .\photologue\forms.py:40
msgid "Caption will be added to all photos."
msgstr "說明將會被添加到所有圖片"

#: .\photologue\forms.py:41
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\photologue\forms.py:43
msgid "A description of this Gallery. Only required for new galleries."
msgstr "這個相簿的描述，只限新相簿"

#: .\photologue\forms.py:44
msgid "Is public"
msgstr "是否公開此相簿"

#: .\photologue\forms.py:47
msgid ""
"Uncheck this to make the uploaded gallery and included photographs private."
msgstr "如果想把所有相簿以及照片設為私人請放棄勾選"

#: .\photologue\forms.py:70
msgid "A gallery with that title already exists."
msgstr "標題重復"

#: .\photologue\forms.py:80
msgid "Select an existing gallery, or enter a title for a new gallery."
msgstr "請選一個相簿或給新的相簿輸入新的標題"

#: .\photologue\forms.py:113
#, python-brace-format
msgid ""
"Ignoring file \"{filename}\" as it is in a subfolder; all images should be "
"in the top folder of the zip."
msgstr "忽文件\"{filename}\" 因為它存在於子目錄； 所有圖片應該存在於 zip 存檔的資料夾目錄中。"

#: .\photologue\forms.py:154
#, python-brace-format
msgid "Could not process file \"{0}\" in the .zip archive."
msgstr "無法處理 .zip 檔案裡的文件 \"{0}\"。"

#: .\photologue\forms.py:170
#, python-brace-format
msgid "The photos have been added to gallery \"{0}\"."
msgstr "照片以加入到相簿\"{0}\"."

#: .\photologue\models.py:98
msgid "Very Low"
msgstr "非常低"

#: .\photologue\models.py:99
msgid "Low"
msgstr "低"

#: .\photologue\models.py:100
msgid "Medium-Low"
msgstr "中低"

#: .\photologue\models.py:101
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: .\photologue\models.py:102
msgid "Medium-High"
msgstr "中高"

#: .\photologue\models.py:103
msgid "High"
msgstr "高"

#: .\photologue\models.py:104
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#: .\photologue\models.py:109
msgid "Top"
msgstr "置頂"

#: .\photologue\models.py:110
msgid "Right"
msgstr "右"

#: .\photologue\models.py:111
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: .\photologue\models.py:112
msgid "Left"
msgstr "左"

#: .\photologue\models.py:113
msgid "Center (Default)"
msgstr "置中"

#: .\photologue\models.py:117
msgid "Flip left to right"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:118
msgid "Flip top to bottom"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:119
msgid "Rotate 90 degrees counter-clockwise"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:120
msgid "Rotate 90 degrees clockwise"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:121
msgid "Rotate 180 degrees"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:125
msgid "Tile"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:126
msgid "Scale"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:136
#, python-format
msgid ""
"Chain multiple filters using the following pattern \"FILTER_ONE->FILTER_TWO-"
">FILTER_THREE\". Image filters will be applied in order. The following "
"filters are available: %s."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:158
msgid "date published"
msgstr "發表時間"

#: .\photologue\models.py:160 .\photologue\models.py:513
msgid "title"
msgstr "標題"

#: .\photologue\models.py:163
msgid "title slug"
msgstr "標題縮寫"

#: .\photologue\models.py:166 .\photologue\models.py:519
msgid "A \"slug\" is a unique URL-friendly title for an object."
msgstr "友善網址"

#: .\photologue\models.py:167 .\photologue\models.py:596
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\photologue\models.py:169 .\photologue\models.py:524
msgid "is public"
msgstr "是否公開"

#: .\photologue\models.py:171
msgid "Public galleries will be displayed in the default views."
msgstr "公開相簿會顯示在預設畫面"

#: .\photologue\models.py:175 .\photologue\models.py:536
msgid "photos"
msgstr "照片"

#: .\photologue\models.py:177 .\photologue\models.py:527
msgid "sites"
msgstr "網站"

#: .\photologue\models.py:185
msgid "gallery"
msgstr "相簿"

#: .\photologue\models.py:186
msgid "galleries"
msgstr "相簿"

#: .\photologue\models.py:224
msgid "count"
msgstr "數量"

#: .\photologue\models.py:240 .\photologue\models.py:741
msgid "image"
msgstr "照片"

#: .\photologue\models.py:243
msgid "date taken"
msgstr "拍攝日期"

#: .\photologue\models.py:246
msgid "Date image was taken; is obtained from the image EXIF data."
msgstr "拍攝日期會儲存於EXIF裡"

#: .\photologue\models.py:247
msgid "view count"
msgstr "觀看次數"

#: .\photologue\models.py:250
msgid "crop from"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:259
msgid "effect"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:279
msgid "An \"admin_thumbnail\" photo size has not been defined."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:286
msgid "Thumbnail"
msgstr "大頭照"

#: .\photologue\models.py:516
msgid "slug"
msgstr "網址縮寫"

#: .\photologue\models.py:520
msgid "caption"
msgstr "說明"

#: .\photologue\models.py:522
msgid "date added"
msgstr "發表時間"

#: .\photologue\models.py:526
msgid "Public photographs will be displayed in the default views."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:535
msgid "photo"
msgstr "照片"

#: .\photologue\models.py:593 .\photologue\models.py:771
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: .\photologue\models.py:672
msgid "rotate or flip"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:676 .\photologue\models.py:704
msgid "color"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:678
msgid ""
"A factor of 0.0 gives a black and white image, a factor of 1.0 gives the "
"original image."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:680
msgid "brightness"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:682
msgid ""
"A factor of 0.0 gives a black image, a factor of 1.0 gives the original "
"image."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:684
msgid "contrast"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:686
msgid ""
"A factor of 0.0 gives a solid grey image, a factor of 1.0 gives the original "
"image."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:688
msgid "sharpness"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:690
msgid ""
"A factor of 0.0 gives a blurred image, a factor of 1.0 gives the original "
"image."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:692
msgid "filters"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:696
msgid "size"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:698
msgid ""
"The height of the reflection as a percentage of the orignal image. A factor "
"of 0.0 adds no reflection, a factor of 1.0 adds a reflection equal to the "
"height of the orignal image."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:701
msgid "strength"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:703
msgid "The initial opacity of the reflection gradient."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:707
msgid ""
"The background color of the reflection gradient. Set this to match the "
"background color of your page."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:711 .\photologue\models.py:815
msgid "photo effect"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:712
msgid "photo effects"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:743
msgid "style"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:747
msgid "opacity"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:749
msgid "The opacity of the overlay."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:752
msgid "watermark"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:753
msgid "watermarks"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:775
msgid ""
"Photo size name should contain only letters, numbers and underscores. "
"Examples: \"thumbnail\", \"display\", \"small\", \"main_page_widget\"."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:782
msgid "width"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:785
msgid ""
"If width is set to \"0\" the image will be scaled to the supplied height."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:786
msgid "height"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:789
msgid ""
"If height is set to \"0\" the image will be scaled to the supplied width"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:790
msgid "quality"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:793
msgid "JPEG image quality."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:794
msgid "upscale images?"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:796
msgid ""
"If selected the image will be scaled up if necessary to fit the supplied "
"dimensions. Cropped sizes will be upscaled regardless of this setting."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:800
msgid "crop to fit?"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:802
msgid ""
"If selected the image will be scaled and cropped to fit the supplied "
"dimensions."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:804
msgid "pre-cache?"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:806
msgid "If selected this photo size will be pre-cached as photos are added."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:807
msgid "increment view count?"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:809
msgid ""
"If selected the image's \"view_count\" will be incremented when this photo "
"size is displayed."
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:821
msgid "watermark image"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:826
msgid "photo size"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:827
msgid "photo sizes"
msgstr ""

#: .\photologue\models.py:844
msgid "Can only crop photos if both width and height dimensions are set."
msgstr ""

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\change_list.html:9
msgid "Upload a zip archive"
msgstr "上傳ZIP檔"

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:15
msgid "Home"
msgstr "主頁面"

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:19
#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:53
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:28
msgid ""
"\n"
"\t\t<p>On this page you can upload many photos at once, as long as you have\n"
"\t\tput them all in a zip archive. The photos can be either:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t\t<li>Added to an existing gallery.</li>\n"
"\t\t\t<li>Otherwise, a new gallery is created with the supplied title.</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t"
msgstr "\n\t\t<p>在這個頁面，你可以上傳多張圖片的zip檔，\n\t\t上傳的圖片可以被：</p>\n\t\t<ul >\n\t\t\t<li>添加至現有相簿。</li>\n\t\t\t<li>或者，以提供的標題創建一個新相簿。</li>\n \t\t</ul>\n\t"

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:39
msgid "Please correct the error below."
msgstr "請更正以下錯誤"

#: .\photologue\templates\admin\photologue\photo\upload_zip.html:39
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "請更正以下錯誤"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive.html:10
msgid "Latest photo galleries"
msgstr "最新相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive.html:18
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive.html:18
msgid "Filter by year"
msgstr "按年過濾"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive.html:34
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_list.html:24
msgid "No galleries were found"
msgstr "未找到相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_day.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_day.html:10
#, python-format
msgid "Galleries for %(show_day)s"
msgstr "%(show_day)s 的相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_day.html:21
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_month.html:34
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_year.html:33
msgid "No galleries were found."
msgstr "未找到相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_day.html:26
msgid "View all galleries for month"
msgstr "按月份瀏覽所有相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_month.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_month.html:10
#, python-format
msgid "Galleries for %(show_month)s"
msgstr "%(show_month)s 的相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_month.html:18
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_month.html:18
msgid "Filter by day"
msgstr "按日過濾"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_month.html:37
msgid "View all galleries for year"
msgstr "按年份瀏覽所有相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_year.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_year.html:10
#, python-format
msgid "Galleries for %(show_year)s"
msgstr "%(show_year)s 的相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_year.html:17
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_year.html:19
msgid "Filter by month"
msgstr "按月過濾"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_archive_year.html:36
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_detail.html:21
msgid "View all galleries"
msgstr "瀏覽所有相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_detail.html:11
#: .\photologue\templates\photologue\includes\gallery_sample.html:8
#: .\photologue\templates\photologue\photo_detail.html:11
msgid "Published"
msgstr "已發布"

#: .\photologue\templates\photologue\gallery_list.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\gallery_list.html:10
msgid "All galleries"
msgstr "所有相簿"

#: .\photologue\templates\photologue\includes\paginator.html:9
#: .\photologue\templates\photologue\includes\paginator.html:12
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: .\photologue\templates\photologue\includes\paginator.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    page %(page_number)s of %(total_pages)s\n"
"                    "
msgstr "\n\t\t\t\t    第 %(page_number)s / %(total_pages)s 頁\n\t\t\t\t"

#: .\photologue\templates\photologue\includes\paginator.html:23
#: .\photologue\templates\photologue\includes\paginator.html:25
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive.html:10
msgid "Latest photos"
msgstr "最新照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive.html:36
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_day.html:25
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_month.html:40
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_year.html:41
#: .\photologue\templates\photologue\photo_list.html:24
msgid "No photos were found"
msgstr "未找到照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_day.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_day.html:10
#, python-format
msgid "Photos for %(show_day)s"
msgstr "%(show_day)s 的照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_day.html:28
msgid "View all photos for month"
msgstr "按月份瀏覽所有照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_month.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_month.html:10
#, python-format
msgid "Photos for %(show_month)s"
msgstr "%(show_month)s 的照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_month.html:43
msgid "View all photos for year"
msgstr "按年份瀏覽所有照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_year.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_year.html:11
#, python-format
msgid "Photos for %(show_year)s"
msgstr "%(show_year)s 的照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_archive_year.html:44
msgid "View all photos"
msgstr "瀏覽所有照片"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_detail.html:24
msgid "This photo is found in the following galleries"
msgstr "此照片在下列相簿中被找"

#: .\photologue\templates\photologue\photo_list.html:4
#: .\photologue\templates\photologue\photo_list.html:10
msgid "All photos"
msgstr "所有照片"
